831之後 覺唔覺地鐵入面氣氛好怪

唔係鼓吹靈異 覺得就算中午時間搭藍線綠線 唔算少人但靜到出奇 無人講野無人笑 車站都少左好多等朋友/ 交收野既人
氣氛古古怪怪咁

每次經過太子轉車都好唔自在

721
831
之後仲坐
死不足惜
包括樓豬

唔覺

唔係好覺

係

已經盡量唔坐 不過有D目的地唔靠佢真係去唔到

真呀 次次經過果度要轉車都想拿拿林走

有邊度係得黨鐵去到，巴士小巴去唔到？

我唔想坐 巴士太貴 黨鐵$2...
跳唔到... 有錢我都想坐巴士 不過暈車好撚辛苦

又一城點去

係

好有壓迫感同侷促不安
上到地面先好啲

因為大家都罷搭黨鐵囉 你仲搭呀？

用citymapper

又一城好多巴士小巴
窩打路道又多堆
去shitty又有畢架山花園巴士站
轉下車洗死？

你啲仆街仲撘党鐵都好意思講
收皮啦

我屋企樓下有巴士直到又一城

因為罷搭黨鐵囉
你瞓撚左幾耐呀

因為已經冇人坐
罷左三個月

唔使錢喎

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
得百幾retweet rate